# Удаление телефона

Удаление телефона персоны производится на [форме карточки персоны](view-person.md).

Для того чтобы удалить телефон необходимо нажать кнопку "Удалить" в строке с соответствующим телефоном.

Шаг 1. Нажимаем кнопку удалить
!["Удаление телефона. Шаг 1"](img/delete-phone-01.png "Удаление телефона. Шаг 1")

Шаг 2. Результат. После того как id телефона передан на бекэнд и запись удалена из базы запись удаляется и из формы

!["Удаление телефона. Шаг 2"](img/delete-phone-03.png "Удаление телефона. Шаг 2")